McDonald’s有系nowTV落將軍漢堡廣告

今晚去支持一下

2017年8月8日，麥當勞完成對麥當勞在中國大陸以及香港的運營改革。麥當勞在中國大陸以及香港的業務將交由新成立的麥當勞中國負責，而新公司由中信股份和中信資本（共52%）以及凱雷投資（28%）和麥當勞（20%）共同持有。

貪平食個雙層芝士漢堡餐

A piece of shit